而家去挪威係咪電子貨幣就足夠

唔知叫雞收唔收卡喎

講緊唔係用卡喎